[溫故知新] 一人n張返送中運動 經典/具代表性/震撼 靚相

拋磚引玉

最好有出處

中大二橋嗰張 無得輸

推

有時真係好佩服啲攝記
另外 Time 七一佔領立法會張相又係好震撼

每日都要loop下啲經典相 團火先唔會熄
香港人太善忘

靚

第一張好記得係721上環

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推一推

推下

樓主你第一張相無論流傳性、經典、具代表性、震撼、靚相，全部形容詞都說不上，我唔知可以點繼續討論，構圖唔靚、氣氛唔緊張、故事性大概係零

除非你鍾意呢啲長距離Candid相再笠個僞菲林式 VSCO Preset

我又唔係評審
你可以share你覺得靚嗰啲的

無人係需要評審資格先可以開post嘅
不過我一心諗住入嚟睇吓有咩相而已

呢張應該有啲流傳性嘅

第一張圖嗰堆真係好似曱甴

6月9個日影，唔係咩靚相，幫手推post

個時大家仲識笑

遇怪魔我即刻變大個

616

個時仲以為可以早啲撤回
點估到而家發展到咁
黑警而家又玩清算

有冇上面嗰張嘅高清版

值得回帶，唔好忘記

Push

賊婆堅持二讀以及612黑警向集會群眾放tg，已經注定返唔到轉頭
家陣黑警同惡法一樣咁得人驚

利申 之前儲落 所有相嘅所有權唔喺我到

中大二橋果張我都set左做wallpaper
一世都唔會忘記果晚

CU 二橋果d 無得輸

咁一齊睇埋手足戰功

嗰日睇到我全日都食唔落飯
勁驚會變64
雖然而家係慢性六四緊

再拋下磚

同求高清圖set wallpaper

推下先

612

收撚皮喇 右手邊第4個白衫柒頭搞手 依家係藍絲狗黎
唔信自己去搵返條友個連登ac 早排先開完post

係屬於呢個時代嘅震撼

做搞手條撚樣早排去食吉野家仲放上黎

見到堆buzzwords 反應係咪要

“好型呀好識攝影呀巴打 ”

真係唔可以淡忘

話說大家係邊到搵高清相

見樓主打咁多我咪打吓囉
你咁撚識你咪講吓囉

唔好比佢停

個時係上年第一次出TG，個個都驚到跑走，但呢位記者處變不驚爬上車頂繼續影相.....

push

推推推推推

推！

全部都係之前save落 唔係我影的

如果枝槍走左火位手足睇怕係咁先

睇到想喊

第一張直情要放入史書

最尾嗰張 真係睇一次心酸一次

每朝一推

有幅有個黑驚帶完眼罩奸笑
有無人搵到出處？

唔知巴打講邊張 但諗起呢張

From google

太睇得起連登

溫故知新

唉，香港人明明幾個月前先抗爭中

經典/具代表性就講唔上 不過都算係一個見證

最後附上日本手足嘅宣傳

我要見指揮官

612出左啦

光復香港 時代革命

呢個雖然唔係相，但都幾經典

有張gif係手足避過警嫂藍尿再掟磚 又係經典嚟

回血劍

之前save 擁有權唔係我

最叻係你

中大個張真係無得輸

連登仔最叻指點人
自己又圖都無張剩係識彈

無知一問

借抗爭相上位算唔算人血饅頭？

咪畀咗囉
香蕉糖呀 唔夠經典牙？

嗰排每次睇到呢個畫面
都喊到停唔到
點解淋鄭重可以自稱慈母

Hi-bye橋手足俾黑警大叫射頭
佢求其搵把爛遮係咁易擋一擋
射唔中佢 仲指一指自己心口笑班毅進仔aim唔準
型到好想嫁俾佢

上面有gif 手足好嘢

好有型 今生只嫁前線巴

不能忘

我記得我阿姨話佢呢個袋好似好貴 真係佩服

啲感情湧返曬黎

同求

229

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

張張都震懾到內心
愈睇愈想喊

唔知呢兩個手足宜家點

朝早一推

中午一推

永遠唔能夠忘記
中大二號橋同埋凌晨五點強攻理大
嗰啲唔停既槍聲真係好震撼

推呀！

夜晚一推

朝早推一推

推 今日中大四個月

永遠唔會忘記呢個仆街柒婆同黑警點樣殘害我地班年青人

612 九個月

我覺得黎明行動第一日
中大有位手足拎住張床玉
大叫光復香港就行左出去中間

無法忘記

我影咖

有冇睇過條片 佢個樣狠到
根本就係想開槍
不過打左落另一個手足到

所以其實周同學其實係救左白色衫手足，記得丘品記者之後一路喊住做live

佢話班死黑警曱

好似離題

有無人有呢張相嘅原圖

點都唔可以忘記

冇梁凌杰太古嗰張？

依幾個攝影師都影得好靚

睇到毛管戙

冇咪你post

Lm

好post! 推

繼續推

推
聽日721 8個月

推呀

呢張相構圖一流